
                      Siempre desde niño me a encantado el rey leon 
aunque la secuela no me gusta mucho la veo como una peli con una trama un poco oscura.Por fin regresara mi infancia por fin volvere a sentir esos sentimientos al ver una peli de disney volvere a llorar con la muerte de mufasa,me reire de nuevo con timon y pumba,y me alegrare al ver triunfar a simba.
        
            